九龍人可以點過中大？

有物資 有輕裝 FA cert 同急救用品
九龍人可以點去中大？

好多手路足係新界北想去中大支援，因為冇車都來不到，身邊有朋友有家長車想車救護物資去中大，但都去不到，救大家塞還塞，不要防礙我地去幫前線既手足

去大埔再行入去

Ok